母乳教學 - 四揀一

你哋會講邊句？

1. 唔怪之得
2. 唔怪得知
3. 怪唔之得
4. 怪唔得知

唔得之怪

唔撚係啊

教學？

一向都係唔怪得
乜撚野唔怪得之，係d 人 加個之字落去

5.唔怪得啦屌

唔好再講咩

怪唔之得

怪唔之得？個唔字放後面其實好有問題
可以諗下 你唔食 同 你食唔 就知
廣東話好似唔會咁講野
係蝗語先會
Eg
你不吃。 同 你吃不？

所以一定係唔怪行先

個怪字開始好奇怪

why not all

講開2

全部冇問題

紅都面哂